[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3232）

易到

比你搶 冇運了

好慢

斬未

角呀

Slow

中斷？

屌緊急 明尼半主派100！ 冇時間了

lm

辛辛那提咩料

我了

Meee

即刻幫你開個live叫

明尼唔入都刷下啦

唔係又半3全6啊

屌 火焰半主咁都有得輸 痴撚線

明1:0

Lm

1-0！！

炸

馬上goal

屌boom

炸2球

射網側

炸你

都無入

炸1.5b

炸完對家

球探未訓醒

逼害半大

都冇入

即場明尼升水升到同半一盤一樣

真 唔知d人叫wt

斬未呀

奧撚刷c未？

封what

明尼係傻仔

長巴又中1001 轉運

今期全細美

明尼 快

炸完對家入？

呢舖大能獲

半7魔咒

火焰斬未

奧撚入未呀

4c

角大呀

琴日訓撚左 瑞假買得兩注角大 屌

買左9.5 足水

10.5呀

奧撚等死

半場比球

芝加哥可唔可以落足2日雨

明尼陪你一齊死

再次睇盤落注
白帽 半和

5

點睇半和 想學野

達拉fg上！

芝加哥落全日大大雨啦

明尼蘇贏到就得

8點半和cashed

主俾人屌。。

針

求多L多贏盤

明尼苦主

尋日美假 咁撚大 今日就咁細

Goal
人旺無幾何

下半 主勝

多倫多FC!!!!!!!!

多倫多FC goal !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我老4水
蒙特利爾
羅湖城
肯薩c 重心

頂埋佢

繼續落雨啦芝加哥

我睇初盤兩邊主客和定讓波都無力 而半和低水過2.4到就大機

波杜串彭美 彭美搞乜輸半

奧蘭多會唔會0-0

下雨吧

多倫多可否10c

芝加哥可否下雨

屌奧撚多no c?

我個奧撚fg呀!!!

10點廢城 高水平手盤？

All in

乜撚都中斷？

曚特腰斬 好野

又多場中斷？

入波先黎中斷

球波係咪入左先斷？

芝加哥下雨吧

班仆街等撚到下就先踢都唔斬架

斷左點入波呀ching

奧撚刷c未

中斷啦。衝擊

大乳甜

火焰咩事斷？又冇落雨

奧多00頂實

雷暴

會唔會開返 定腰斷

Thx

成個美國都落大雨？

唔好中斷啦，斬埋佢

羅湖城地獄主場

一陣行雷劈死miss 12m條仆街，OK?

奧蘭多城 半7全8

買左火焰同沖擊的一致同意斬左佢

半7全8屌

無用嫁，開左波就唔會斬，
上次有場踢左5粒幾鐘

斬佢

唔會斬 只會等

大雨d 大雷d
快快手斬左佢

999999999999

美職下盤日?

2個鐘內開唔返會斬

整個2連角得唔得

美國佬咁有耐性

買撚左多偏多 賠我血汗錢

Ok賠返個本比你

入場球迷真係訓陣先

斬柒佢喇

尋日d地獄主場死撚哂候斯頓 維他奶

明尼無人賭走地?

明尼刷c 喇

1.5大

達拉斯fg

明尼不嬲冇刷開

牛仔fg

明尼有三球信唔撚信

信

垃圾美職唔入波

希望等到明尼1.95 fg

似開0:0

GG3:0

難啲喎 半場00 五六球

全00 cashedddddddddddddddd

一場主都未開過

Impact準備restart

任部開細

明尼斬未？唔想輸

角呢

奧蘭多快啲刷角

晨咁早起身就係比我睇場00既美職？

機員隊垃圾又輸

奧蘭多城!!!!!!!!!!!!!!!!

奧蘭多城
奧蘭多城
奧蘭多城
奧蘭多城
奧蘭多城

6c

!!!!!!!!百屌成材

明尼！！！

10.5s頂實

明尼
明尼
明尼

多倫多好似就開返

幫手叫多幾下有

奧城頂住 PLZ

穩到咁都驚

達拉斯入佢老母

入未！明尼！

起身又要屌波 明尼呀仆街

-5

開返之後2-1

10000000000000

10.5b jump得

11.5 12.5 BBB

喂 今日我頓can4W?

10.5 11.5 BBB

明尼入波時間到了

明尼 刷c 入波喇

明尼冇11角就一齊斬埋佢啦

明尼肯入未

明尼入佢老母！

明尼唔撚入就斬撚埋佢啦

明尼上！！！

大摩今日買p隻隻至少三甲

gchi

角呢 屌你老味

係囉

明尼 @2.27 fg

二郎泥地超級

留意左好耐， 明尼球球都禁區橫傳

明尼幫手刷角啦

大摩牌面好過菜 如果馬會有開盤（好似英超冠軍咁）
實allin

仆街啦

求你比半格黎啦明尼

奧撚嗰場比多一角啦唔該

但摩要剩勝三場 好難

刷吧

7c

明牛 唔換人都唔1.5b住 一換人就入

咁易就唔好分啦個賠率

咪再刷啦

斬撚晒佢啦屌你老母閪
成班唔撚踢波

明亮正數咗佢夠一日即刻負返21k

機員完未

唔夠

菜今日都有惡馬 點都有一場
我就睇唔到摩有四場了

11c

刷刷刷

明尼蘇入波啦仆街

絕殺角

明尼c 又唔刷波又唔入 咪阻住個地球轉喇

入波呀明尼

一講完11c 烏鴉口技能發動

明尼上力未

半一詩

早晨各位手足，又要開工啦

有冇手足係明尼球場
幫幫手放火斬左佢
我派

派咩

明尼贏＋1.5b

火救熄照踢

哥倫布機員11c

刷啦喂

0.5/1b can all in?

奧蘭多城w
10.5b cashed

咁你不如直屌2-0波蛋？

入未呀明尼我屌你老母

Ok

好感動 大注左2串1

達拉斯 goal未

比多4隻

又中

明尼 冰c

蒙特串明尼水泥針

火焰想點？

多倫多 係唔係收左皮

唔洗睇都得啦

明尼路肯入一球未

明尼入波呀屌

明尼個勢好似唔多掂

55波 開半一

換左人了 allin0.5/1b先

真係要派了今次

衝擊

應該有一粒

好簡單 兩場主入一粒咪有錢有 如果你買盤的話

4場波入得2粒

比一粒我啦屌

半5全7

芝加哥行多2個鐘雷

$500客試下

衝擊帝王射球

尼日利亞頂撚住

以後剩係買勁個隊

咩叫勁

又話美職主場優勢明顯

仲要係單邊角 dklm

咩又中
科根堡比絕和我

明尼唔入既話輸撚埋佢啦屌你老母

等緊80分鐘再加注明尼fg
美職80分鐘先係正球

踢波都要屌老母。。。。

肯刷c果場點睇 飛到波到？

以為你生日去咗開p

有減號

有冇手畜買咗火焰

達拉斯31%失波時間

過咗入球時間

達拉斯入未

入波啦明尼蘇

火焰....
唉

衝擊射球

尋日銀河䖌析

理得佢100%失波時間快手兩邊入一粒

8.5入唔入

9.5s諗緊跳唔跳

廢城榜首都出平手盤？

馬會派錢

入波呀！ 明尼 連入兩球

明尼路入啦求下你

0.5/1b

搞咩來 去咗上水？

fc應該有波入

半5全7 我屌

原本廢城好像係受讓

Gchi

美職主場優勢明顯

二郎好好馬 泥轉草都贏

Dallas fg

明尼空難啦屌你老母
成班傻閪咁讓半一

明尼唔贏不如輸埋佢啦屌你老母

逼我連斬你3場
肯刷c，廢城聯，斬木

跳喇我都入左

穩喎跳咩鬼

明尼肯入波未

明尼我真係屌你老母

屌你老母 明尼蘇比一粒夠

即場明尼so 0.5b 破蛋

睇錯以為9.5b

屌埋衝擊

唔係信美職主場惡過狗阿

call g call到電話都俾埋隻g

唔入都刷下c啦

美職落飛惡過狗

我亮返黎了

比球12m衝擊啦

正數左幾個字時間

佢買咩

你老尾主隊 踢撚到好似領先緊一粒咁

尊重我手足

你個名

明尼on9 買明尼既仲on9

明尼入波呀

我認

明尼攻到上去
左cup右cup等人返晒尼
傳又唔撚識傳
射又唔撚識射

明尼就絕殺10

衝啊 達拉c

8

買日職美職好少睇直播，因為會嘔血

吊那馬刷角啦

屌輸撚左佢啦明尼路

跟！

刷c唔入

9 10 11 未

火焰

火焰有冇復蘇跡象

明尼入到2:0抽5個派1百

無

明尼針 火焰半主針
好嘢

Me

邊場半大好

99999

我

加油

9999

Meeee

繼續！角呀

10.5 gg

2-0我派返俾你啦 幾分鐘

比多隻

On9琴日5000依家得返200
點上4000

9c

再次呼籲 費城 白帽 半和 中硬
贏咗派返100俾我就得

針撚哂

跳左8.5b

紫巴10點有咩心水

又絕殺11c

火焰主勝1.26
唔係開唔到下話

1比0 都難拉你老尾

補個10.5s 輸少當贏

屌我都差唔多 我係5500落到700 美職輸到cls

多L多 cashed

又蛋蛋

角呀你老細

8.5冇買到

唔入波踢黎做咩

蛋蛋既話明尼仆街死啦

又係一叫就有gel

00

冰9c派100

1:0 11c就完美

美職真係唔掂得

多倫多FC real gel

幫手叫下明尼Ok?

絕殺10好嗎

星期六波得明尼蛋蛋

同路齊冰

又開場00 陰鳩人 屌你馬會

會補幾分鐘？

5分鐘

我買好大

我買左少少客fg係都叫客啦

爆角時間到啦！

12m

算啦

蒙特96 98 99連入3球反cup ok?

1-0

和波有1.1收息

1:0

no

明尼1:0

明 real goal 未

達拉刷了

明蘇

goal

On9
又絕殺

收埋皮

我屌終於入 比多粒啦屌

明尼好波

補幾。。。

明尼GOOOAAAALLLLL
唔通真係叫下就有？

Var

入完波到角喇 刷多球

達拉斯又輸咩

火焰屌你老母 半主咁都開唔到

終於入

中

2-0 抽個絲打同我食放題
要有b cup

芝加哥火燄半大奇蹟

恭喜所有明尼手足

輕鬆

goalllll

仆街係唔係劇本黎 增加精彩性

無勇氣入6倍半一

達拉斯

Ez

派ME

無問題

明尼快啲完埋佢 仆你個街 90分鐘心臟頂唔緊

B

0.5/1 比多球全格 啊啊啊

角都未刷完

後上補射入波 100000%冇越位
水泥GEL得

費城x白帽

Concer 呢

補幾mins?

1-1 Dallas

放題仲要抽

對曬

打錯哂

10c gel

就一就啦 港女大過a都難

俾多兩角

費城同路
唔gun我老4水

有人教路美職長追絕殺必正數

同我老4同路

依條友真係唔識射12碼

一陣兩場

邊隊俾多個角 一世球迷

快完pls

10.5慘死

半和

達拉斯咁都頂唔住
連輸7場

c呢

達拉斯追和一世球迷

c 呀

10ccccc呢

咁都冇12m

一陣個兩場買咩好？

客隊補時先換人

20就最好

var

快撚啲完啦

VAr12m

好撚on9 達拉斯大好形勢都輸

明尼果場開雙 10c爆撚左條友張飛ok?

唔賭

費城gogogo

客 var 12m

客隊12碼var

明尼10.5s cashed
達拉斯半一jump半

。。。

Var睇返頭先個球

談唔上係好形勢呀嘛

Gel 1:0

唔撚係啊？

比我收返個本算啦

應該pen了

客12m var ing

似會比

入球變角ok?

12m Dallas

似12M了

球證買左和？

屌你老母 原來火焰半主俾你條撚樣射失兩球12m

但客攞黃係咩事先

應該真係有

中哂腳

個龍衝出黎完全惦唔到個波 撞低條友

Goal.....1-1

Why

黑撚到 唔撚賭了

屌你個後衛打假

好好彩買左第球主 唔係主勝

勁

12M

12m real

12m firm

美職呢兩日落飛贏哂如果入埋12m

咁都唔入。我跳樓切jer

都未俾
未來人?

唔好11

角

入

補時12M絕殺

Goal

一陣爆埋個10角

咪比假希望我好嗎

入佢老母

雙傷傷

係咪on79

個仆街球證係要製造氣氛

有無link

Miss

兩球都miss
痴撚線

笑4

都係輸

入呀

唔會有C
幫你冰住

啱啦 達拉c都要炒飛機

Miss左佢呀屌你

求下你入

Missedddd

On9 miss

好戲劇性

Missed

MISS左 笑死

Yeah

屌

屌你老母最後幾十秒都頂唔到。 個後衛做乜撚嘢事

Saved!!!!

who

MISSED

笑撚左

變角喇dllm

屌你老母送埋俾你都唔入

切未？

Dllm 嚇撚到我

Miss有無變角？

完未

嗰單咁都唔死

人黑就on99
12m都miss

會唔會又有12？

神撲

角都冇 笑撚死 屌你老母

屌你老母好撚亂 究竟啲球員買咗邊隊

嚇死

ft la dllm

我個心啊屌好痛

美職唔識入12M

神龍上身

寫好哂劇本都唔入 垃圾

笑撚死咁都missed

笑到最後

禁區推跌人無？

冇，可以抽了

個後衛係咪on79 一腳清唔撚識
拎又拎到on99

冇

下場有無水呀

客12碼條友垃圾到呢

炒定撲到？

12m唔入 之後單刀唔入

撲到

完啦 屌

。。。。。。好運到。。

咁佢成日鏟倒人哋飛起 都冇十二碼啦

9c巴可以派了

完未啊 玩夠啦

Ft 明尼1-0 9c

屌冇天理 咁都撚唔到條事後狗

有運到

球單刀求撚其到

收完錢要去睇醫生

我呀

救心

呢d就係命水，奇蹟係要比普通人睇

一早吹左

買咗下盤咩心情

主單刀？

屌，咁樣輸半

十點邊場半大好

失控

齊羊

刷c

金木巴

廢城

係 12m後反擊 唔入

吹停左龍門球黎 達拉斯後防無追

友瑩利

十點兩場半和

唉通常都12m唔入對家入架麻

皇家半主

失控了

THhs is 1001 power

抽未

輸撚左20k

費城秒goal

射12m條友叫咩名想去佢fb屌7佢

完左好耐啦

你係咪有精神病

依家啲十二碼預咗有一半唔入

？

費城76人

尊重啦

返緊工又唔到data 咩都睇唔到

係咪得我睇到674 之後先出673

羊

佢係有
有時識答我
有時on99

試過買角細就救12碼變角
而家想要多隻角都唔得

@明日奈check

sunday都要開工...

上下盤手足 天台地下位置互換

全推皇家鹽湖城主w x kensas b ball

一陣費城大注角

針 今日訓遲左冇得抽

雲巴派我未

冇我 比隻馬你友瑩利

條友有無尊重過隊波呀？隊友咁辛苦搏12m

果位巴打抽未

認真呢

我指定第2

明尼10.5b針了

搵個中堅射12m 你估你係ramos 咩

費城俾被屌 jump

我堅買 岩岩去馬會入左50k

第2

個-1和真係嚇死

呢隻點度到

殺哂等收錢

有冇羅湖半大同路

信自己

文路尼 名留青史

十點半大上

呢隻友誼之星 友瑩格咁

Gchi
事前留名

靚救

嬲到震

肯刷c 今場刷唔刷c

巴打你上水啦

日日都返12個鐘賭足12個鐘

肯切未？

唔使派 等輸仆街

嘩 屌 辛苦哂

返咩 sales?

下次派me ok？

10點全角細

火焰2個12碼唔入

羅湖城咩路環
垃圾壹比分連個場都無

補射

保安 暑假工 恰眼訓打機賭波 雙收米

肯刷斯

Paul so 呢隻絕對值得博
不過可能我錯

名利蘇近勢咁勁都唔買
呢啲冇得怨

咁細個

善用時間

allin fg

好

我今日不停地大摩

頭場推介金童

費城 白帽仲未入 jump

都2字啦

佢真係即刻潛水

Same

走地全細

白帽

咁買友盈有款place 啦
機會都幾大

唔掂啦

羅湖城半大一定得

-6咋屌

火焰犬生性派一個100

今日一齊打爆馬會

ok

即刻關注

大家玩名次 邊個先 對方派100

me

想起機既今日入定$ 跟我搵食
有場馬主料 一陣提供

得啦 唔洗po兩次

又登場

我都覺得贏唔到 我指定第二

第幾場

入波未

私家馬密密操 14檔慢步速形勢岩既話有機

馬主料先買150？

我夠識大摩馬房既人
佢比左幾隻我

登場睇我收錢，等下買1，2注比你參考下

今日大摩

費成聯上次咁多角今次無角

肯刷c 1.7fg要發達啦

呢度出定馬po?

一入角細肯刷斯即兩角

廢城入未

呢到出左
03：00半主
拖肥讓和
山度士贏
明尼盤

補入球大啦

費城 白帽jump

廢城+1

呢場買角啦

買左角大回回血先

羅湖城 肯刷c jump

呢度 12:29 分提供第一場內幕料

肯刷C 8.5s點頂

馬主料：潘頓

勁城聯合軍

呢兩個有無開過角細

同路

頭場個隻論實力唔值大熱賭緊騎練心意

垃圾馬房

入未

今日殺科馬求bill sick

B2

諗唔到買咩好

皇家鹽湖城禁屌

又細波?

羅湖城又刷

主fg

大角

斬木佬場場1:0開3.5

頭場杜 潘單q

我寧願追我頓 好過摩

廢城聯廢架？

火呢
火焰啲火去曬邊

明尼盤好刺激

雲絲頓哈蜜瓜巴打，琴日聽你講完之後再入多500落戶口
首先買咗250日本波7x1不過斷3關
之後250再買咗條7x1，收番呢幾日輸嗰啲
不過今朝又輸咗啲俾美國佬
希望今晚2場非洲波可以生生性性，到時一定預你

4444444444

即場轉埋受讓

羅湖刷撚完未

入未呀屌

摩好易睇 但今次係好有心想冠軍
隻隻都唔放暑假 仲操

7串1

好耐既Paul so 馬

7x1 cls

一入細即刷

買個兩隊被屌

盤路呢d用黎平衡飛數
實力先係一切

7串1 全速1.8 都收15k wo

我買好細角大

抵la 唔同我老4同路

膠俊含撚啦

信自己睇盤

屌美假今日玩細波 羅湖半大又針

火焰斷未

鹽湖城fg

叫kit出黎做

開到半大派200啦屌 收返小小都好丫 未賭馬已經針到仆街

一話派即1-0

10

1:0廢城

中！！！！

廢城屌你

比多粒 快手

火焰入未呀屌

羅湖城！

屌你老母咁遲先放直線

LM

火焰連角dllm

屌你老母比多粒啊

肯刷FG cashed

0:1

嘩屌 對家入

快半大

一齊入

gel

派我

信巴打你地買肯刷c fg 收錢但唔敢allin

肯刷c GOOOAAALLL

白帽費城同時間一齊針

輕鬆到

唉 又入左都唔知 中就算

黑人問號
我買fg真係強運

同6sor同路又勁中

水泥Gel

kensas快入多2球 鹽水頂實

Cls 等你派了

派？

ｖａｒ

我強過你

屌 炸??

VAR 紅

羅湖城9 成rc

我了雲巴

榜首？

Lm了

半大未 唔撚想叫

Y rc

預備20

0:2

火焰3-1未

大未

羅湖rc VAR

睇錯

火焰入波未

屌 紅左就無半大

唔好啦掛

但入左波架啦嗎
咁我fg收錢先

無紅

疑似食角

唉屌好撚攰啊 快快手比多粒啦

快啲紅再反cap

下 主w針得 88

FG 係 CASHED

Var > 黃都冇

真紅？

快手開翻先 要半大

球証偏幫主

肯刷c ng上樓

兩場都叫cup

黃都冇呀

羅湖r c

冇牌

im

屌，死黑鬼２件走同一個位

乜事都冇 球證買重左羅湖城

羅湖比多粒未

無rc 可再追主隊ng

主隊之力

掂

半大上

本身黃左嫁var睇下洗唔洗紅

費成聯刷角啦

主ng

kensas拿拿聲入3球 比我補飛

半大最後15分鐘 信念

買11.5s支持下先

羅湖城同費城兩班波

再買主客ng

主3張黃？
打架

兩場半大上

尋日美職兩場都cup不怕

支持客1.88ng送錢

衰野

happy happy

叫完肯刷c 就要叫 費城

今日我住果區馬會唔開
準備去遊行

冇了又假冇望

羅湖城即場11.5s

一定得

費城追和先

1001轉運

咪ff la

幫你嗌

費城聯 cup ok?

肯薩斯體育會半大未

半場1:1先

信念啦 費城追和咪半大 集氣

羅湖城角要點買

你叫羅湖入好過啦

明亮：皇家鹽10.5s 溫哥華10.5s

不了

明亮2場10.5s

羅湖ng

晏啲先去

輸埋唔撚玩

支持

白帽做咩封角

我行落街就係

呢注中

半大未 屌

呢4個最快TG $100

識買 同路

費城jump

取消關注

大緊等多陣

白帽比人456啦

1001

留名